Pea mees Peter Peterson XXX
Kohtomees Mart Niggul XXX
Wöörmünder Mart Kuk XXX
Moisa härra on IndoPeter Wilk wõlla rahha, nende allamal nimmetatud innimeste kätte, koggokonna kohto läbbi annud1.			Alleksander Kaddakas			1 Rbl. 23 Cop		2. 			Juhhan Peterson			4  "     60 		3. 			May Blauwet			2  "		4. 			Jakop Täht			3  "      25		5.			Juhhan Frymann			1   "      40					Summa			12 Rbl. 48 Cop.		
Peale selle on Peetri issa Mart Wilk sest rahhast ommale sanud minnewa aasta pea rahha 7 Rubla, ja tännuwuse aasta pearahha 11 Rubla 91 Cop.
Seemne odre ostab Mart 4 wakka, ja wak maksab
1 Rbl. 25 Cop. se teeb wälja 5 Rubla.
Sullase kässi rahha on antud 1    ".
Mart Wilk on moisale maksa 4 1/2 wakka Rukkid, wak 1 Rbl. 80 mis wälja teeb 8 Rbl. 10 Cop.2 wakka odre			wak 1 Rbl 30			2 Rbl 60		3 wakka kaero			1 Rbl. wak			3 Rbl.		
Peter Wilk isse sanud - 10 Rbl.
Maggasini on herra maksnud Mart Wilk wõlga 9 wakka Rukkid,
ja wak maksab 1 Rbl. 80 Cop - 16 Rbl 20 Cop.
ulle pea teeb se walja 77 Rbl. 29 Cop.
Pea mees Peter Peterson XXX
Kohtomees Mart Niggul XXX
Wöörmünder Mart Kuk XXX
F Mandel
